點睇海事科技高級文憑？

如題

乞食
完

聽個名都知勁

做水兵

餓你唔死，但唔好做